\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[a4paper, margin=2cm]{geometry}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setmainlanguage{russian}
\setmainfont{Times New Roman}

\begin{document}

\begin{center}
\textbf{\LARGE АКТ ВЫПОЛНЕННЫХ РАБОТ}
\end{center}

\vspace{1cm}

Настоящий акт выполненных работ по проверке оборудования насосной станции оформлен на основании результатов обследования оборудования и содержит сведения о объекте проверки, составе комиссии, проведённых мероприятиях, результатах проверки и выводах комиссии. Работы выполнены в строгом соблюдении требований техники безопасности и нормативной документации, включая ГОСТ Р 7.0.97-2016 и действующие ФНП, применимые к эксплуатации насосного оборудования.

\textbf{Объект проверки:} насосная станция на объекте [указать наименование], местоположение: [указать адрес].

\textbf{Исполнитель:} [ФИО], должность: [должность], подразделение: [название подразделения], организация: [наименование организации].

\textbf{Дата проведения проверки:} [число месяц год].

\textbf{Идентификационные параметры оборудования:}
- Марка: \rule{4cm}{0.4pt}
- Модель: \rule{4cm}{0.4pt}
- Серия/год выпуска: \rule{3.5cm}{0.4pt}
- Инвентарный номер: \rule{3.5cm}{0.4pt}
- Место установки: \rule{5.5cm}{0.4pt}

\textbf{Проведённые мероприятия:}
\begin{enumerate}
  \item Визуальный осмотр насосной установки и узлов соединений.
  \item Замеры давления на входе и на выходе, фиксация значений.
  \item Проверка общего состояния оборудования, отсутствия посторонних шумов и вибрации.
  \item Проверка правильности функционирования элементов автоматической защиты и заземления.
  \item Контроль состояния трубопроводов, уплотнений и кабелей.
  \item Прочие проверки согласно регламенту технического обслуживания.
\end{enumerate}

\textbf{Показания измерений (прочерки оставлены для заполнения):}
- Давление на входе: \rule{3.5cm}{0.4pt} бар
- Давление на выходе: \rule{3.5cm}{0.4pt} бар
- Уровень вибрации: \rule{3.5cm}{0.4pt} мм/с
- Температура оборудования: \rule{3.5cm}{0.4pt} °C
- Шумовая характеристика: \rule{3.5cm}{0.4pt} дБ

\textbf{Результаты проверки:} По результатам обследования неисправности не выявлены; насосная станция работает нормально, соответствует установленным требованиям эксплуатации. Объект проверки соответствует требованиям безопасности и нормативной документации (включая упомянутые ГОСТ и ФНП), по состоянию на момент проверки нет ограничений на дальнейшую эксплуатацию.

\textbf{Вывод и заключение комиссии:} Комиссия пришла к выводу о пригодности насосной станции к дальнейшей эксплуатации без ограничений при условии планового обслуживания и соблюдения регламентов эксплуатации. При необходимости устранения выявленных замечаний будет составлен план работ с указанием сроков и ответственных лиц.

\textbf{Рекомендации (при наличии):} 
- Продлить график технического обслуживания и проверки до следующего срока; 
- При отсутствии замечаний активизировать мониторинг вибраций и шумов, при необходимости выполнить мероприятия по модернизации узлов защиты или уплотнений.

\textbf{Приложения (при наличии):} копии паспортов оборудования, результаты замеров, фотоматериалы и иные документы, подтверждающие проведённые работы.

\vfill

\noindent
Дата: \rule{5cm}{0.4pt} \hfill Подпись: \rule{5cm}{0.4pt}

\end{document}