\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[a4paper, margin=2cm]{geometry}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setmainlanguage{russian}
\setmainfont{Times New Roman}
\begin{document}

\begin{center}
\textbf{\LARGE ТЕХНИЧЕСКИЙ ОТЧЕТ}
\end{center}

\vspace{1cm}

% === ТЕКСТ ДОКУМЕНТА ВСТАВЛЯТЬ СЮДА ===
% Here новая разделы содержимого документа по списку компаний и данным по ценам акций за период.

\section*{1. Exxon Mobil (XOM) — изменения стоимости акций за период по состоянию на 28.03.2026}
За отчетный период с 02.03.2026 по 27.03.2026 приведены доступные дневные значения закрытий акций Exxon Mobil (XOM). По данным источников, в указанный диапазон попадают рабочие дни за март, а даты 28 февраля и 28 марта 2026 года выпадают на выходные и не представлены в доступном наборе данных. Рассматриваются только доступные значения закрытия.

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Дата & Закрытие (Last Close) \\
\hline
2026-03-02 & 131.9800 \\
2026-03-03 & 131.5200 \\
2026-03-04 & 128.4600 \\
2026-03-05 & 129.7400 \\
2026-03-06 & 130.6200 \\
2026-03-09 & 130.7200 \\
2026-03-10 & 128.2000 \\
2026-03-11 & 130.4800 \\
2026-03-12 & 134.1800 \\
2026-03-13 & 135.8200 \\
2026-03-16 & 137.1000 \\
2026-03-17 & 138.6200 \\
2026-03-18 & 138.0600 \\
2026-03-19 & 138.2000 \\
2026-03-20 & 140.3600 \\
2026-03-23 & 138.6400 \\
2026-03-24 & 143.3400 \\
2026-03-25 & 141.6000 \\
2026-03-26 & 143.0000 \\
2026-03-27 & 147.9000 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

Изменение за период (02.03.2026–27.03.2026): приблизительно +12.1% (с 131.9800 до 147.9000).

\paragraph*{Сводка по динамике}
Данные показывают устойчивый восходящий тренд во второй половине периода с заметным ростом к концу марта. Влияние выходных дней учтено отсутствием записей за 28 февраля и 28 марта в источниках.

\section*{2. BP (BP) — изменения стоимости акций за период по состоянию на 28.03.2026}
За BP приведены доступные значения закрытий за период 02.03.2026–27.03.2026. Данные по иным дням в диапазоне отсутствуют в представленных источниках.

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Дата & Закрытие (Close) \\
\hline
2026-03-02 & 39.47 \\
2026-03-03 & 38.86 \\
2026-03-04 & 38.84 \\
2026-03-05 & 39.30 \\
2026-03-06 & 40.44 \\
2026-03-09 & 40.65 \\
2026-03-10 & 39.94 \\
2026-03-11 & 41.56 \\
2026-03-12 & 42.16 \\
2026-03-13 & 42.67 \\
2026-03-16 & 42.90 \\
2026-03-17 & 43.85 \\
2026-03-18 & 44.61 \\
2026-03-19 & 45.86 \\
2026-03-20 & 44.78 \\
2026-03-23 & 43.57 \\
2026-03-24 & 44.79 \\
2026-03-25 & 45.41 \\
2026-03-26 & 46.17 \\
2026-03-27 & 46.68 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

Изменение за период (02.03.2026–27.03.2026): приблизительно +18.3% (с 39.47 до 46.68).

\paragraph*{Сводка по динамике}
Данные демонстрируют устойчивый рост во второй половине месяца, при этом диапазон содержит пропуски в отдельных днях, что связано с отсутствием записей в источниках.

\section*{3. TotalEnergies (TTE) — изменения стоимости акций за период по состоянию на 28.03.2026}
Из доступных источников по TotalEnergies за период 04.03.2026–27.03.2026 зафиксированы следующие значения закрытий, включая ближайшие дни. Даты 28 февраля и 21–26 марта отмечены как отсутствующие в данных. Расчет изменения за период производится на основе открытой части диапазона.

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Дата & Закрытие (Close) \\
\hline
2026-03-04 & 76.92 \\
2026-03-05 & 77.03 \\
2026-03-06 & 78.77 \\
2026-03-09 & 80.29 \\
2026-03-10 & 80.08 \\
2026-03-11 & 81.31 \\
2026-03-12 & 81.42 \\
2026-03-13 & 82.75 \\
2026-03-16 & 82.86 \\
2026-03-17 & 86.04 \\
2026-03-18 & 86.90 \\
2026-03-19 & 90.06 \\
2026-03-20 & 88.75 \\
2026-03-27 & 89.87 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

Изменение за период (04.03.2026–27.03.2026): приблизительно +16.8% (с 76.92 до 89.87).

\paragraph*{Сводка по динамике}
Динамика цена-акций TotalEnergies за доступный диапазон указывает на значительное увеличение к концу периода; часть данных в середине месяца отсутствовала в источниках, что влияет на полноту расчета полного месячного изменения.

\section*{4. Shell plc (SHEL) — изменения стоимости акций за период по состоянию на 28.03.2026}
Данные по дневным значениям за весь период 02.03.2026–27.03.2026 в доступных источниках частично отсутствуют. По состоянию на 27.03.2026 зафиксирована последняя известная цена закрытия: 92.17 USD. Полное вычисление месячного изменения без начального значения за период невозможно в рамках приведенных данных.

\paragraph*{Сводка по динамике}
Данные по центральной части периода недоступны в источниках; последняя зафиксированная цена на 27.03.2026 — 92.17 USD. Рекомендуется получить полный набор дневных котировок за указанный месяц для корректного расчета изменения за период.

\section*{5. Chevron Corporation (CVX) — изменения стоимости акций за период по состоянию на 28.03.2026}
В доступных источниках не приведены дневные значения закрытий Chevron за период 02.03.2026–27.03.2026. В связи с этим расчеты изменения за месяц по данному эмитенту выполнить невозможно на основе представленных данных.

\paragraph*{Сводка по динамике}
Данные по Chevron за указанный диапазон отсутствуют в источниках; требуется получение полного набора котировок за март 2026 года для формирования вывода.

\vfill

\noindent
Дата: \rule{5cm}{0.4pt} \hfill Подпись: \rule{5cm}{0.4pt}

\end{document}