\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[a4paper, margin=2cm]{geometry}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setmainlanguage{russian}
\setmainfont{Times New Roman}
\begin{document}

\begin{center}
\textbf{\LARGE ТЕХНИЧЕСКИЙ ОТЧЕТ}
\end{center}

\vspace{1cm}

% === ТЕКСТ ДОКУМЕНТА ВСТАВЛЯТЬ СЮДА ===

\section*{Объект проверки}
Настоящий документ представляет собой сводный технический отчет об актуальных котировках акций основных нефтеперерабатывающих компаний на дату 26 марта 2026 года в рамках рынка энергоресурсов. В качестве объектов проверки выбраны следующие эмитенты: Marathon Petroleum Corporation (MPC), Valero Energy Corporation (VLO), Phillips 66 (PSX), PBF Energy Inc. (PBF) и HollyFrontier Corporation (HFC). Источники данных — открытые финансовые информационные порталы, приведенные далее в разделе "Данные и источники".

\section*{Данные и источники}
- MPC (Marathon Petroleum; тикер MPC): закрытая цена на 25 марта 2026 года — 241.25 USD. Источники: Markets Financial Content; Macrotrends (на 24 марта 2026 года зафиксирован пик закрытия 243.91 USD). Данные на 26 марта 2026 года в доступных источниках отсутствуют. 
- VLO (Valero Energy; тикер VLO): закрытая цена на 25 марта 2026 года — 234.54 USD (округленно; в отдельных источниках указаны Close 234.52–234.54 USD). Источники: Twelve Data; Macrotrends. Данные на 26 марта 2026 года отсутствуют.
- PSX (Phillips 66; тикер PSX): по состоянию на 26 марта 2026 года данные в представленных источниках отсутствуют; в качестве ближайшей доступной даты указана 25 марта 2026 года — данные не приведены в списке источников. Необходимо уточнение в дополнительных источниках.
- PBF (PBF Energy; тикер PBF): данные за 26 марта 2026 года отсутствуют; доступны котировки за промежуток 16–20 марта 2026 года, конкретные значения не приведены в источниках.
- HFC (HollyFrontier; тикер HFC): данные за 26 марта 2026 года отсутствуют в представленных источниках; упоминается возможность обращения к разделу History на сайте источника, конкретная дата не зафиксирована в доступных материалах.

\section*{Методика}
- Демонстрируемые котировки являются близкими к 26 марта 2026 года и основаны на открытых источниках; когда точная дата 26.03.2026 отсутствовала, приводятся ближайшие доступные значения за 25.03.2026 и указания на отсутствие данных за 26.03.2026.
- В целях обеспечения нейтральности и объективности использованы данные из открытых источников Markets Financial Content, Macrotrends, Twelve Data и публичных страниц компаний. При отсутствии данных — формулируются нейтральные placeholders с указанием необходимости дополнительных источников.

\section*{Результаты анализа}
- MPC: на 25 марта 2026 года закрытая цена составила 241.25 USD; пик закрытия на 24 марта 2026 года достигал 243.91 USD. Ситуация на 26 марта 2026 года: данных в доступных источниках не зафиксировано. Оценка: котировка MPC остаётся в диапазоне около 240–242 USD в ближайшей доступной дате.
- VLO: на 25 марта 2026 года закрытая цена варьировала около 234.52–234.54 USD (Close 234.52–234.54); 24 марта 2026 года отмечен максимум 234.54 USD в доступных источниках. Ситуация на 26 марта 2026 года: данных в источниках нет.
- PSX: отсутствуют конкретные котировки на 26 марта 2026 года в доступных источниках; возможна потребность в дополнительных данных.
- PBF: отсутствуют данные на 26 марта 2026 года; имеются данные за период 16–20 марта 2026 года, конкретные значения не указаны в доступных материалах.
- HFC: отсутствуют данные на 26 марта 2026 года; рекомендуется обратиться к History/Historical Data на сайте соответствующего источника для уточнения.

\section*{Выводы}
- По состоянию на 26 марта 2026 года данные по котировкам ряда крупнейших нефтеперерабатывающих компаний недоступны в открытых источниках, что требует обращения к платным или более полным базам данных.
- Ближайшие доступные котировки за 25 марта 2026 года показывают: MPC — около 241.25 USD; VLO — около 234.5 USD. PSX, PBF и HFC требуют дополнительного запроса к источникам для подтверждения на ту же дату.
- Рекомендации: для полноты отчета рассмотреть использование дополнительных источников (Bloomberg, Reuters, Nasdaq/NYSE, Yahoo Finance) и, при необходимости, подписку на финансовые данные для получения котировок на 26 марта 2026 года.

\section*{Дата подготовки и подпись}
Дата: \rule{5cm}{0.4pt} \hfill Подпись: \rule{5cm}{0.4pt}

\end{document}